{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168131",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "바다향기"
    },
    "text": "海の香り (바다향기)\\n\n仁川甕津郡永興面善才里148-2\\n\nその他/世界(海産物フュージョン料理) , 10:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 140席/部屋:2個（20席） , 美しいソンジェ島の景色と多様な海の養殖が楽しめる「海の香り」食客90話「父の海」の主人公キム·ヨンヨン社長が直接運営している海の香りは暖かくて可愛らしい雰囲気と海に一番近いところに位置しているのが大きな特徴だ。 フュージョンバーベキューを専門にサービスする海の香りは、様々な海産物と肉類の真の味を感じることができ、厳選されたワインとコーヒーも海の香りだけの自慢である。 民宿も一緒に運営しているため、景色に浸って1日ほど心に荷物を置いて楽に楽しむのに最適で、写真作家でもあるキム·ヨンヨン社長の作品を一緒に楽しむこともできる。 安らかな冬の海とおいしい食べ物でいっぱいのところ、ソンジェ島の海の香りは愛する人たちと暖かい冬を過ごすのにもってこいの場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "海の香りはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "海の香りは世界の海産物フュージョン料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "海の香りは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "海の香りは10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "海の香りは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、海の香りは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "海の香りには何席ありますか？",
            "answer": "海の香りには140席と2つの部屋（20席）があります。"
        },
        {
            "question": "海の香りは何を特徴としていますか？",
            "answer": "海の香りは美しいソンジェ島の景色と多様な海の養殖が楽しめることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "海の香りの料理はどのような味を楽しむことができますか？",
            "answer": "海の香りの料理では、様々な海産物と肉類の真の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海の香りで提供されるワインとコーヒーはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "海の香りでは、厳選されたワインとコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海の香りでは民宿も提供していますか？",
            "answer": "はい、海の香りでは民宿も提供しています。"
        },
        {
            "question": "海の香りで写真作家のキム・ヨンヨン社長の作品を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、海の香りでは写真作家のキム・ヨンヨン社長の作品を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "海の香りは冬におすすめの場所ですか？",
            "answer": "はい、海の香りは安らかな冬の海とおいしい食べ物でいっぱいで、冬を過ごすのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 383
    }
}